屌你今日第一次睇nba

係撚咁播廣告，好撚窮呀nba

打到高潮位就去廣告，你老母啦

姐係好似做做下愛就射嘅時候，老母突然返屋企

死垃圾運動